# Установка
1. Склонировать приложение
2. Выполнить команду yarn / npm install для установки необходимых зависимостей
3. Выполнить запуск приложения командой yarn dev / npm run dev

# Как работает:
1. в header нажать "Создать файл", появится 2 поля: левое - текстовое, в него можно вставить код из ini файла. В данном поле возможна только вставка, удаление и редактрование существующих полей, правое поле для графического отображения текущего файла, в нем можно отредактировать текущие поля и добавить новые.
2. слева sidebar для выбора сохраненных файлов
3. в footer можно присвоить название файла, сохранить его, либо отменить изменения.

# Затраченное время на выполнение - 5 часов.
за ts особо не думал...
